覺唔覺得屈毛黨冇資格笑牙叻

牙叻駁唔到嗰陣永遠用臉皮嚟反擊
講咩 我唔知架 我聽唔到 我見唔到嗰啲肉酸嘢
肉酸到仆街 但你又吹唔漲佢
情況就似某啲會員聽到啲唔啱聽嘅事實
又或者駁唔到嗰陣就屈人地阿sir 屈毛
自己根本同叻哥冇分別

我代表cctai 正式宣布樓豬係五毛

我都想係
喺被竇打下字就有錢收